「突發」勁多差佬去緊沙田方向，唔知乜事

起碼有10架，架架坐滿狗，唔知去沙田做乜，大家小心

自推10！
1/10

2/10

apple 有沙田 live 沙田站大量重裝狗

3/10

7.21又唔見咁勤力

4/10

5/10

6/10

7/10

蘋果有live，成班防暴係沙田站

8/10

沙田圍手足好嘢

仲有槍

樓主幾靚仔

又呃OT

9/10

10/10
大家小心，超鳩多狗車

咁多人捉跳閘呀？

公安又上線

沙田站 閘口對峙

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

沙田站 巴絲打小心

沙田有事發生咩

哩啲無所謂啦，最緊要小心

有手足快閃爆左沙田站MTR啲機
1-2分鐘內爆哂啲機同用果隻連登推薦既膠(自動發起果隻)
記者黎到班手足已經走哂

又衝入新城市廣場做乜？

唔係沙田站再爆閘機咩

連城班人坐到而家
而家兩堆防暴，一邊喺沙田站巴士總站出面，一邊喺閘內同街坊手足對峙

嘩屌原來係爆咗閘

科學園？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

大量防暴在沙田站 巴士站

有無邊間直播緊？

圖兩張 form獨媒

個個站都有狗

咩事

呢D勁
幾時其他人都學呢D快閃

沙田柚真係好高汁
晚晚飯後運動

9成係想封站搵返岩岩快閃班手足出黎
但呢班有經驗 1-2分鐘就搞定走左
應該都無咩可能拉到

哩啲先係快閃

下圖係沙田圍站，唔係沙田站。

Push

721 唔見人
831 打死人

個男人隻手流血
佢話有人斬人

快閃好勁

呢到沙田圍黎

18648叫記者黑記

呢D咪快閃囉

叫膨脹膠，50蚊罐

記者會又有野玩

已到新城市

成架車入面都係防暴

商場現場重多唔多人

沙田呀，你話呢

黑驚！！！

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

大埔？

推

岩岩係沙田站巴士站落車，勁撚多狗塞住入口，今日咁岩又著黑色，我都廢撚事入閘，拿拿臨上番巴士去火炭

推

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

立場昇哥嬲到

因為獨媒都係live左10分鐘到 無咩留意個站 但聽日沙田兩個字
差唔多 總知就係手足好波!!

*聽到

push

真心敬佩，呢d先叫快閃
hit and run

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

屌沙田柚晚晚食完飯都落城門河做運動梗係身體好啲啦

無差別
出色

希望天佑義士 唔好比狗捉到

手足小心

cls

沙田頭先有位男市民被人介手

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

又去新城市廣場？

其實老豆搵仔一早話左已經好多單休班狗/放工果陣做左野
但啲狗狗唔放風出去 因為驚白色恐怖佢狗群中散佈
影響佢地整體士氣
我又覺得唔奇

捉到有排坐

呢d先係快閃！ 勁！
做得好

叻仔我愛勇武bb

真正be water

全部手足同我入黎學野

呢啲先係快閃㗎嘛

魔王陛下幾時打救我地

重得過暴動

噴自發膠入狗口會點

推 沙田柚小心

沙田警署入咗最少兩架豬籠
新城市有幾十防照暴

啲人只係喺中庭叫口號同唱歌

刑事毀壞

勇武部同事你地今晚好多柯打
仲要下一站
其他野和理部門會跟進

各同事小心＿

不要叫差佬,嘗試叫狗/警犬

908 美領見
幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

呢d先係真be water
捉唔到人又要佢地棟係度
圍狗屋班友學下人啦

要叫暴徒/恐怖份子

叫佢地做極端暴力恐怖份子

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

沙田柚好勁

2300
九龍灣德福出口有一堆狗
拎圓盾

仲要賠錢

喺咪科學園

搭緊巴士經過科學園都見到有兩架狗車經過（載十幾廿人個隻）

試著叫暴徒

沙田圍站都封左 做乜9

好似有人快閃

沙田圍站唔係沙田站喎師傅

觀塘有狗 太子巴打勿去觀塘

Truly be water 值得學習

721
811
831

打緊打緊

沙田俾人反殺一件

沙田準備

隻肥狗發曬癲
屌佢老味

但有手足被拉

4隻狗都夠膽衝入去成百人入邊捉人

沙田入閘打狗啦

沙田有咩事發生？

救人啦屌

4隻普通狗搞掂過百人

打狗救人呀

有巴打俾佢地捉咗！

兩隻狗嚇走晒成街人

打狗救人呀
打狗救人呀
打狗救人呀

沙田狗狂噴記者 一個手足被壓頸

得5隻狗都唔打, 唉

拉到，冇人敢反擊

果個男人企係隔離無啦啦俾隻肥狗撲低嫁

救人呀屌

得幾件差佬又室內都唔救人 屌你老母

沙田咩事？

沙田站班垃圾捨得打狗未呀

咁燃多人都唔上

白衫藍衫幾個都散，唔救佢？

衝晒上去救人啦垃圾
大叫有撚用

幾隻狗打一街人都輸, 笑死

沙田班友係咪廢架

屌 又唔撚衝去救人 唉

咁撚勇

屌一早衝啦

有反擊

沙田班人=廢柴
增援一到你地等全滅

人地去左有利位置先衝

手足仲想走呀
打狗救人呀

撞入去啦屌

有人連口罩都冇戴

沙田柚好撚勁

入左房啦，係就爆門

噴乜7

人地走先衝

快！沙田救人

滅火筒

沙田要人

閂埋門先衝
不如下個世紀先出嚟啦
屌你老母淆底就唔好出嚟獻世啦

太慢了

唉，差幾秒

衝入去呀

勁閪咩 岩岩衝就救到人啦 班狗縮入度門先衝

5:2x

打啦 快啦

救唔到就閃啦
有增援就仆街

屌你老母啦

屌

睇撚到嬲, 唉

5隻犬驚到閪都比入到房

防暴到場, byebye

地鐵站打緊
有手足被捕

屌你老母
幾十人圍幾個都救唔到

唉 屌
岩先佢地一望後就衝啦屌

人多過狗幾十倍都唔衝？

沙田友勁啊

拖左個手足入控制室

廢到仆街
花生友一堆

不如你地收皮啦
你地唔係現場緊係口響啦

5隻都淆成咁

頭先一擁而上就救到人

拖咗個義士入控制室，沙田緊急要人

係 唉 算啦 唔批評

沙田走，會全滅

太遲衝

又拉多一個

肯定俾人打到仆街

Cctvb報有一個手足俾黑警拉左入控制室

防爆到啦屌

肥狗擺明專登，激起現場情緒

爭d救到

廢撚到

頭先得幾個popo , 未有 增援個時 唔打 ，而家

防暴到，完

立場有LIVE

咁遲先衝

做咩唔沖呀？

又關站 屌

幾十人圍幾個仲要室內
驚乜柒

冷氣軍師屌人遲衝

低能，係新城巿坐下叫下口號都要出防暴?現場仲有好多巿民

一定，控制室入面無cam

我喺太子呀
屌你老母

成班軍師一味叫人衝
又唔見你落去衝屌
唔夠人只會送頭

唉...睇到好嬲，明明有機會救架
個男仔自己都跑走左一段仔，唉...

仲話搞革命, 咪撚搞笑

手足

應該一沖就救到

屌你老母，岩岩咁多人咁少狗都唔沖睇到燥

個手足幾希望佢地沖

咩事點解會打起上嚟

係太子睇LIVE呀開心呀何

大圍去沙田火車中間停左準備番轉頭

勁條撚呀

一係一路唔好衝 到人地縮入度到先衝有咩用?

邊條友用滅火筒
咪全部人散開囉
全部自己友都用係咪白痴架

爭小小就救到

係呀屌,岩先最好時間 又淨係識係度屌你老母 有咩用姐

唉 一齊沖岩岩就救到手足 有絕對人數優勢
但唔識運用

地下好冼啊

沙田黨鐵站又幫狗？

大家頭先睇唔睇到有個藍衫黑警膊頭痴左個紅色貼紙？
咩黎？

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

好心，揾個做指揮一齊沖啦，大好時機

我係比人捉個個一定好絕望 成班係到拖咁耐

冷氣軍師又要打句好嬲未？

其實佢地已經好比心機救手足

臨入去都係咁掉嘢啦
有幾吓都掉中咗
你班鍵戰笑人就叻

話左根本唔敢打警察

不過算啦，驚都正常既

又封站？，

點唔夠人
本身幾十個圍幾個咋

屌 亂鳩拉人

現場成team狗你唔講

算係咁

成班垃撚圾

救唔到就好散，有大班防暴狗嚟緊

防暴到咗

hit and run

唔好屌住，佢地街坊黎

日撚日都事故 咪撚開啦

今次真心嬲有咩理由搞成咁

你係現場咩
收皮啦冷氣軍師

睇見條手足辛苦掙扎咁撚耐都冇人上前衝
屌你老味

發生咩事 出左TG?

個撚個蒙曬面 屌

唔好罵la，前線算係咁

有幾個警察衝去打人，現場幾十人驚都走，有一個拉左

未上手扣嗰下衝拿救到
不過可惜無裝
行山杖的重要性

錯過左救人絕佳時機

真係垃撚圾
又唔撚敢打
出去做乜鳩

有待改善

咁不如一開始就唔好出黎啦

On9，班狗先得5個左右，如果好似7月個班勁人一早救左個手足啦

手足開咗滅火筒

被捉個個慘了

Be water

收啦屌

真係好垃圾
成百個人對5隻狗都搞到咁，如果一早好似閂門嗰陣咁勇一定救到

一手fc: 大圍往沙田党鐵已煞停 返大圍
沙田站將封鎖

點解有個侏儒係到

以普通素人黎講已經好勇 但需要抓緊先機

睇到好撚嬲 得五條差佬 有成十幾個人 都救唔到手足
要差唔多入控制室先撞 有撚用咩

依到D冷氣軍師 最冇包袱 一落場就可以打死班狗

個個得個口罩，唔衝都正常

鍵盤fighter

冷軍 : 其實唔難

佢地扮撤退 返轉頭捉人

大部份街坊冇gear冇口罩
算係咁

地下好冼呀 唔好怪手足啦
我見佢地真係咩gear都冇嫁

沙田友好能勁
唯兩次打到班狗退

幾十人圍住5隻狗都話唔夠人

咁大煙 放左催淚彈？

狗乸

有個白衫無啦啦鳩叫衝上前禁低個黑衫手足

無gear無辦法，同埋個位都唔靚，個手足俾狗圍住咗

黑警突然發癲捉身邊街坊㩒地㩒頸頸，無幾耐拖咗入控制室

必須爆沙田站

50人圍5狗都比人捉埋手足

沙田手足廢撚到 成百人對住5個無gear狗都打唔贏?救唔到人 仲叫人點出呀 返屋企訓下教算啦

成班十幾歲o靚仔 你想佢地有幾勇武? 無乜邊個係full gear
唔好指責佢地okay?

出得麻包未

收聲啦屌你老母我up乜撚嘢呀冷軍司

無錯過呀
最佳時機嗰陣個個成鳩咁企喺度
食屎啦

沙田咩事

班狗冇收穫就求其捉幾個走，最好全部人都散啦

跟本係現場大部份都係沙田街坊黎
個個得個口罩咩都無
啲狗少人但至少都有棍
仲要果陣大部份人都係閘外 係吹左陣雞啲人先衝左入閘內幫手救人
但果陣佢地已經去到門口 無計

仆街黨鐵

有事？

點解唔一早衝埋去救？
手足同白衫一齊跌果陣最好時機

屌警察時要保扗距離，太近好易被佢地整

唉⋯⋯明明勁多時間⋯⋯

我喺太子呀
點飛去沙田呀

屌你老母 成班係倒屌 我係前面班手足一定好心淡 你可以話佢地做錯決定 遲沖左 咪撚一咪屌屌屌

入左去再響鐘隨時執十個八個

真係差少少救到
唉

你帶兵囉未練過嘅素人等緊你

你岩岩係邊？

都唔會指責佢地掛

失敗主義撚全面進場

大埔 宜家 咩事？

咪on9
50人圍5狗仲要比人捉左個

岩呀
咁你有無諗過即刻衝去沙田還手?

我屌哂所有冷氣軍師

但中椒好難頂 中眼喺睇唔到野 下次要一波過

個陣都上左扣 冇咁易衝到 易失平衡

個班手足都冇gear,街坊黎架

我諗出黎個時估唔到會變成咁
話唔定佢地本身就唔係勇武黎
只係普通街坊
唔完美，可以改善，但唔好屌手足唔

你唔撚出去縮起到打字托

有豬隊友係大部分人衝緊控制室個陣向門噴滅火筒

你咁叻你出去未呀？

幾個警察喺閘內捉咗一個人, 跟住警察比人圍, 好似拖咗個人入控制室避, 跟住大批防暴到場

又捉多2件？

又要返去比狗中出

拉咗入去房嗰陣點

等緊你落場帶兵

好啦 屌完就好算 前線打過既都要走 清衣物 唔係一定比人清算

上左扣救左仲大鑊

嗰班似街坊黎，屌黎做乜

條友波台狗黎
成個台好多都垃撚圾
抽水引戰就叻

室內開乜撚野電筒呀屌你老母

無裝比胡椒噴到係唔會頂得順，有猶豫好正常

最好有方法我1分鐘太子飛到去沙田

你地係屋企涼住冷氣睇直播咋
有咩資格屌手足呀
利申：我都係，所以我唔會屌

又屌手足
收皮啦

人數係夠多，但衝上去嘅得幾個

見到有個女人掉野

headshot隻白衫狗

屌 太子係度開演唱會咁撚樣
沙田個手足就比人打撚到死⋯

入閘有教學，咁出閘呢

頭先未有防暴之前係 個幾隻狗仔突發發難噴椒拉人 ，手足都反應唔切，跟住處理緊疑犯個陣，大家先攻，不過太近房啦，仲關埋門

嘖入去
不過睇返結果做左好事
過左幾分鐘防暴就到
如果衝左入間房會全部死哂

一比人擒低都比popo上左扣，想問救到點爆個扣

冷氣軍師係咪expect全民勇武？
等你落場帶隊

咪借d意

咁你有乜資格屌9佢地

真係CLS

成班冷氣撚係度屌人

好大反差…

被捉個手足實比黑警打到仆街 屌

落左order捉一個, 引戰, 停鐵, 畜狗包抄

其實已經做得好好咁 真係搶都救唔走 戴左手扣...

佢入去都無計
加埋好似無調轉用遮柄 如果用遮柄個兩隻狗應該死左

be water就係要依種態度

條on9一噴
嚇走晒其他手足。。。
跟住班狗成功關門
屌

斧頭

算啦 幾位阿蛇都未抆槍

抆槍你地走得仲快

起碼4架狗車係火炭向沙田方向開緊

陰公... 同一時間旺角竟然係度開party唱數碼暴龍

成班街坊無咩點遮樣狗鐵又成堆CCTV影住，救人無你地講咁易架

真,引戰

俾人拉個件唔心淡咩
掙扎左幾分鐘
俾兩隻狗壓住都企返起身想走
點知後面幾十人個刻唔黎救
到入門口先衝

班狗周圍引戰

昇哥好撚型 死都唔會走
走左有第次831邊個負責

上左扣，見晒樣，救唔到了

好似師奶來

隨時真係死…咁大反抗…

個個站都閃下

上面堆屌9人的
應該抆槍都唔會縮 唔係唔會咁大聲

警察扮黨鐵職員？？

冷氣軍師收聲

沙田對住對門噴滅火筒果個有冇用過個腦嫁
行動前可唔可以諗清楚先呀
掉野又掉中自己友
做咩事呀

我知唔應該屌手足，但真係睇到好撚嬲

麻煩諗清楚，要行動就行動，要走就走啦
個手足就係面前但救唔到

又叫記者出站

50秒告訴你為何我們需要獨立調查委員會
[url]

[/url]

9月8號約定你

係一班街坊本來罵班狗
突然啲狗失控去拉人
跟住拉左拖左個入控制室
之後防暴就到

又叫記者走 比人捉左果個手足一定比人打到仆街

痴撚線班狗想831 2.0？
無衝過都噴胡椒噴霧追人打係做乜撚野呀

又趕記者走

只可講香港人未進化到有難大家即刻幫拖

頭先有人斬人?
有無人影左?

你知唔知武力有幾唔對等 仲要班手足無GEAR
你去衝囉咁既情況

唉 入面位手足凶多吉少

冷氣軍師快d出山啦 你地出左山嘅話應該可以一秒搞掂共產黨啊

有冇請飲水

唔見

唔撚比屌? 我出過好多次前線 都唔會好似頭先咁柒 之前新城市個次有份擊退狗 有個次一半頭先都唔會咁 我係比人拉個個手足一定心諗 你班撚樣做乜尻 成班人睇撚住我比人拉都唔救我 你係佢你咩心情? 望撚住成班同伴係你面前見死不救 試都唔試下 唔怪得愈黎愈少人出啦 你老母你咪話我冷氣軍師囉 你係前線咪又係一事無成

昇哥

又趕記者走
咩事
新聞自由呢

又清場，要救義士

剛才咩事？

佢得pepper spray 一齊湧埋去嚇都嚇疾佢

捉咗個女仔

閘機爆得靚

入左房之後幾隻狗實出撚曬所有氣落佢身上⋯真係睇撚到喊

使唔使開過live
直播自己打狗救手足先有資格屌人？
次撚次都見到班仆街唔鳩敢上
變咗間接害死前線

屌，落埋呢邊閘又邊冇記者密室

無了無了 又被消失？

屌好擔心個手足

…………

冇錯, 你估遮真係頂到胡椒咩?
全部都得個口罩 一衝分分鐘死多兩件
大家都盡左力,
希望入面個手足大步欖過

打死了都沒人會知, 發生了一單死人案,其他人會跟住做,唔怕比人制裁
睇完覺得心痛
香港人 輸了超過200條命比政府, 好家被跳樓, 死亡, 浮屍, 強姦, 圍打致死
我都好沒力, 每次的活動 香港人就負出好大的代價 (血祭)

係
勁好眼界

曾經想逃走 一定俾佢屈多條拒捕

想問比人捉左去control果個係咪路過ja

九龍灣mtr都有狗隻, be water

白衫藍衫唔係有槍架咩，成班真係去衝佢地可能真係開槍

俾人拉個個關唔關爆閘事

應該收到order要拉一個引全部再封站

有警棍有盾囉
班人又乜裝都無
去到最盡佢一定抆槍

有女仔被捉

個個手足一直都想走反抗

咪係
有救過既都知頭先被人拉個手足已經盡晒力等人黎救
佢一人力一兩三個都仲企到係身掙扎
幾多個時間點係衝得去救

頭先成班開曬閃光燈

又唔俾記者係閘內？

冷氣軍師可能做過軍人打過仗。

希望
下次真係留返喺屋企算啦
害死晒啲前線

滑到姐

到時又屌衝入去做咩囉

佢地停哂火車想圍捕，頭先啲手足小心。

同條粉腸講都㗰氣，5個只要其中一個拔槍，條粉腸咪又雞飛狗走。佢如果係差佬拔槍都唔走，我叫佢真英雄又點話

多狗車經過禾輋出面

我都睇到,
用滅火筒來開門
不怕神一般的對手,

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

其實會唔會係時候
應該同大家講 見死不救唔再有人企前線
屌9大家都唔會點改架啦 反而要迫出黎

又拉多3個

睇裝都知 佢地本身都無諗過沖擊 但係都有試救
其實5個警犬 咁樣防守 手足唔敢沖其實好正常

唔小心啫

又趕人走 想重演831屌佢老母

咁如果倒最後冇衝倒，你會唔會又屌佢地唔沖？ 最好結果係衝然後救到人。 如果唔係呢個結果，你班冷氣軍師時咪又係屌。 隔住個mon睇，梗係想最好啦，前線係咪一定做到你哋嘅要求？ 做唔倒等於垃圾

我都見到

我見佢被人鎖左都仲掙扎緊

大圍至火炭不停站

驚到包到實一實 又要阻記者影屌你老母

走唔走到

唔係屌係真係要檢討
無得再話現場唔夠多勇武，依家人人都要有救人嘅心態，頭先50人一齊上佢一定淆到後退拎炮，總之at least要救到人

有嘗試救

其實見到最後果野大家都衝上去
我都覺得佢地好撚勇

全現埸既手足
唔撚洗理呢班軍師

講一定係最撚勁
你定敢衝敢救都已經係真勇士

加油!!

YES

PUSH

屌叫沙田人唔好番屋企呀

牛牛好嬲

咪試左救囉仲想點呀
屌少句得路唔得

入左房個一定要等到出黎，唔可以被消失

有個係議員助理

Sorry for av畫質，大量狗車 23:36

有冇記者可以影到沙田站月台個情況
班犬可能會用列車運走手足

沙田拉左4個開始封站，所有人要離開，因今晚不需殺人警方强烈要求記者留下，記者考慮幾分鐘後，驚驚地情況下免强留低。完

我邊到有屌 請highlight
似你屌我...

根本本來一班只係沙田廣場行既街坊
唔好當真係有前線啦，本來啲街坊都係打算罵走啲狗咋

係啲狗突然出黎被人屌，又突然失控拉人。

沙田出事

咁被捕嘅係街坊？

唔係現埸講咩都得
好撚大壓力架
有被捕風險架大佬

又捉靚妹

記者驚自己都被滅口

後面仲有狗車嚟緊

幾架狗車出左吐公 from tai po

認同，不被捕不受傷係好緊要

分明係街坊
係人有打爆完機->警察黎->被街坊屌住走->走到一半突然失控衝前拉人->跟住先開拖，拉左幾個，拖左個入控制室->即刻有防暴到場

走晒啦 得番記者

原本係新城市好和平叫緊
突然有人話有狗係沙田站個個湧過去
然後慢慢就開始打
根本無狗黎係唔會有衝突
屌佢老母d狗黎擺明想引人衝突

屌果班知唔知現場全部街坊黎？個個得個口罩，根本冇人有心理準備開拖唔似得你旺角太子一早有心理準備會開拖

係咪呢個

洗唔撚洗拍過自己救過人先講得啊?
就係救過先知頭先幾個位都救到
連機場個日大家去救個女仔都仲勇
個時出面仲撚多警察都唔怕
係迫到條差佬拔槍先走
而家呢
被拉個手足助攻埋俾人救
佢一個俾條差佬襟低佢 佢頂撚左幾耐?
頂到企返起身仲唔撚救
你話俾人屌唔救個班手足會心淡
俾人拉個件入到去又俾警狗打又要俾人告
佢仲撚心淡啊

yes 個角落頭位

昇哥話怕重演831
決定留下

係有堆狗入左去車站控制室，之後一大堆狗出黎被街坊罵
然後有狗突然失控衝前咬人，拉幾個

街坊得把遮都肯嘗試救算係咁啦

molamola

中秋就到，有個月餅罐係身唔出奇

好勇

大埔好多狗車standby 仲有幾架扮家長車

多謝文字版
頭先miss左直播

沙田站黎緊應該會日日俾人爆...
大家又可以免費搭車

咪係
果度全部行過嫁咋

係 上左狗車啦應該

知唔夠打唔想救就要走佬, 黑警一定CALL增援, 增援一到就走唔到, 呢D係common sense
留係度尖叫丫丫丫個D, 人地唔會放人架, 你大叫大鬧都冇用, 一係action, 一係走, 唔action又唔走, 死路一條

今次應該有港鐵職員知

我諗個男仔, 放番出黎睇返段片, 都唔知俾咩反應

昇哥勁撚嬲

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

依家又唔撚係冇試過救，救唔撚到咋嘛，洗唔撚洗咁呀，佢地想救唔到架？

好驚轉頭比人拉晒....

好撚嬲，聽日無理由唔圍沙田站呀？
手足係入面實打到斷手斷腳掉落樓

偽家長車 , 手足小心

屌你老母收皮啦，全撚部路人黎架咋

昇哥真係好勇
匡哥831畀黑警趕埋出站
但佢會照留

成班話咩心淡
班人都唔知有冇企係被捕個手足位點諗
佢真係一條友頂幾件差佬頂幾撚耐
邊撚個夠佢心淡?

唔好再話沙田手足,佢地有試過去救手足架
但佢地冇gear架得普通既雨姐咋同埋
佢地係街坊手足黎

真

大埔墟捉左好多個

街坊黎囉

唔爭在爆埋大圍

大家set死線啦好冇呀！
我諗大家唔係唔想打狗，係無一個大義名分/合理原因，去衝破自己違法個個心理關口。
啱啱沙田地鐵站救遲咗，就正正代表大家個下仲諗緊仲未有心理準備，去到最後一刻先敢衝
912? 929? 101?

好多血

你救倒等於佢地一定救倒？ 個個好似你咁勁咩，最後咪試過救Lor。 咁依前面班人係覺悟唔夠，咁可以點？ 咪下次做好d囉，冇人第一日行出黎已經進化倒終極勇武架。

嗰班其實係街坊唔係示威者
事前亦無人預左班狗會咁樣拉人

係人有打爆完機->警察黎->被街坊屌住走->走到一半突然失控衝前拉人->跟住先開拖，拉左幾個，拖左個入控制室->即刻有防暴到場

同太子一樣 俾人撻生魚

機場果日得幾條友都即刻救到，而家幾十個對5個都縮
最on9係仲有人話做得好癡撚線仲點叫人上前線

走呀

街坊嚟嫁前你老母線咩

紅衫叫劉曉慈！！！！！！！！！！！

冷氣軍師痴撚晒線
人多就一定救到咩

聽日下午去美領先

大埔站果班狗痴9線係咁屌記者

你見撚到有個自己人咁樣掙扎
自然反應都想去救啦
等撚到已經半隻腳入左去control room先想救